點解呢個時勢，都仲會有人返大陸玩

返得去玩就不如搬埋去住啦